除咗粗度同長度之外, 重量同速度會否影響jer既品質?

有冇理科撚可以講解吓

連仔個個品質超卓

形狀